[練字]你講我寫

樓主字醜，你貼心經我都抄俾你

無人

龘

自推

大家係咪翻工唔上連登啊

我個名

天道酬勤

謝謝

中国很强大

我還愛著你 ，但不能擁有你

人沒完人 淡看人生

個道字fail左

英文得唔得
如果得唔可唔寫
Time can heal a broken heart,but it can also break a waiting heart.

巴打有無得打直寫

又得

支筆冇墨?

真係冇墨 想快啲用清佢

多謝巴打

Thanks

你寫英文靚過中文